委內瑞拉總統想向英國銀行提取價值12億美元既黃金 英國佬係美帝遊說下拒絕

Venezuela Wants $1.2 Billion in Gold Back From Bank of England
By Patricia Laya and Ethan Bronner

January 25, 2019, 2:11 PM EST

U.S. lobbied U.K. officials to cut off the Maduro regime
EU takes sides against Maduro in Venezuela’s power struggle

Nicolas Maduro’s embattled Venezuelan regime, desperate to hold onto the dwindling cash pile it has abroad, was stymied in its bid to pull $1.2 billion worth of gold out of the Bank of England, according to people familiar with the matter.

The Bank of England’s decision to deny Maduro officials’ withdrawal request comes after top U.S. officials, including Secretary of State Michael Pompeo and National Security Adviser John Bolton, lobbied their U.K. counterparts to help cut off the regime from its overseas assets, according to one of the people, who asked not to be identified.

走佬？

你肯定係佢’自己‘錢？

咁係統治權有爭議情況下
唔比都好正常啫
D錢係屬於國家而唔係佢個人
英倫銀行又唔係唔比佢不突止仲將筆黃金交比個臨時總統

擺係中國 或者俄羅斯咪無事囉 係要擺係英國

唔同意人哋個執政者就可以凍結佢國家嘅資產

當年中韓斷交，韓國政府就係將中華民國政府喺韓國嘅所有資產直接轉移俾中華人民共和國

軍方到而家仲撐佢係因為錢？如果冇依啲黃金，條友仲出唔出到糧比班軍佬？

想知

仲有石油公司

總統好快會被自殺 之後軍佬接手同臨時總統合組新政府

美國話油錢會交比新政府

仲有金本位架咩?

想繼續跟進委國消息

之後睇其他新聞話石油業趕走哂啲外資搞到pat屎，賣少咗嘅油錢都仲頂到，咁連依樣都冇，咁咪？

美帝斷哂條友米路 唔捱得耐

你政權咁唔穩定

萬一俾左a黨

之後a黨俾b黨滅左

但d錢俾a黨洗走曬

b黨問我攞

我係咪可以好瀟灑咁同佢講我之前俾左a黨依家無喇

而自己又無手尾跟先

一陣有咩事起上黎咪捉蟲?

呢個教訓話你聽一早放支那淫民銀行咪冇事

擺支那渣都冇
唔比你撤資

支那應該會收左d金當抵押然後高息借錢比你做一帶一露

美國已承認左啦

唔止美國，仲有幾個國家都承認咗
所以啲黃金嘅擁有權咪有爭議囉
咁唔畀佢拎走好正常
你有本事搞掂全國，咁咪畀返你囉
根本正常做法，霸乜閪權

大陸家下一定腳震

點止美國, 講緊法國,德國,英國,西班牙等差唔多成個歐盟
會支持佢既現在得返俄羅斯,中國,土耳其果D獨裁政權咋
學上面講醒目一早放大陸銀行咪唔怕被民主國家收囉

起條妖道都未夠

死泡菜正仆街

一下過拎咁多，邊俾到你呀？
之前其他國家要拎都係預先通知，再分幾批取回。仲唔俾人睇個倉到底仲有幾多金

咁你反美做乜又要放錢係英國啊，放係中国啦。

全球唔同你買，你都係死

重點係做乜要放錢係英國先

咪係, 既然咁反美, 點解仲要將錢擺係美國D FD 度, 攞係中俄度咪算囉
最憎依D 言行不一的人

原來韓國咁撚契弟

韓國班撚屌

俾個就快失勢既人拎返咁大筆錢
唔係走佬就搞事
老閪都唔俾

中國喺呢個國家嘅所有投資冇晒

因為倫敦金好賺

12億美元
唔夠香港淋病整個廁所

見到上面話晨早俾返筆錢人唔洗煩

屌 典型香港打工仔卸膞心態

係用淫民斃結算再話你知一年quota有幾多
再唔係就自動轉曬支那垃圾國企股

前提係成立到一個反對黨政府

D 黃金一早比人落左格嗱

因為英倫銀行安全囉
唔通放係中國咩